# chia-se-tin-tren-facebook
3 Cách chia sẻ/ Đăng lại Story Facebook của người khác đơn giản
<p style="text-align: justify;">Bạn đã biết <a href="https://blogvn.org/cach-chia-se-story-tren-facebook.html"><strong>cách chia sẻ tin trên Facebook</strong></a> như thế nào chưa? Nếu lướt Story và thấy video/ hình ảnh của người khác khá thú vị và hấp dẫn thì bạn sẽ nghĩ ngay đến chia sẻ để mọi người cùng biết đến. Vậy Facebook đã cập nhật tính năng này chưa? Làm sao để thực hiện hãy nhanh chóng theo dõi bài viết sau đây.</p>
<p style="text-align: justify;">Việc chia sẻ tin trên Facebook của người khác lên trang cá nhân của mình, trên story của mình thực hiện sẽ khác nhau. Nếu bạn cũng đang tò mò về tính năng này thì đừng bỏ lỡ bí kíp sau của <a href="http://blogvn.org" target="_blank" rel="noopener">blogvn.org</a>.</p>
